［鶳鳥］Go Go Power Ranger ，入黎幫幫手集思廣益下

好想大家有首戰歌，
肥媽一曲氣勢如虹，係差啲理念上既野

Power Ranger既OP首首歌都好正氣，
又切合神獸既意景

而鶳鳥在神話故事中確有此獸
英文為manticore

所以今次想以 Go Go Manticore為題
做行動代號又方便

參照：

原曲：power rangers dino charge theme

原曲歌詞：
Power Rangers x4
In a world full of strife
We must fight to survive
Try to break the chains that divide
There is only one chance
To take the right stance
Hold tight. Keep our power alive
Go Go Power Rangers
Don't you ever stop
Go Go Power Rangers
You will rise up to the top
Rangers Forever, Dino Charge Altogether
Power Rangers Dino Charge

小改：
In a world full of strife
We must fight to survive
Try to break the chains that divide
There is only one chance
To take the right stance
Hold tight. Keep our power alive

Go Go Manticores
Don't you ever stop
Go Go Manticores
You will rise up to the top
HongKongers Forever, HongKongers together

Go Go Manticores
Don't you ever stop
Go Go Manticores
You will rise up to the top
HongKongers Forever, HongKongers together

All Manticores save Hong Kong

請大家幫忙俾俾意見

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/101

11/101

12

13

14

推一推